意大利曾向「中國」贈送醫療裝備, 「中國」現將當中一部分"賣"給意大利

較早時, 意大利曾向中國贈送醫療裝備.
現在, 中國將當中一部分"賣"給意大利, 有錢賺.

‘Before the virus hit Europe, Italy sent tons of PPE to China to help China protect its own population,’ the administration official explained. ‘China then has sent Italian PPE back to Italy — some of it, not even all of it … and charged them for it.’

這就是支那

如果武肺都唔能夠整殘中共, 中共睇怕會做世界霸主....

(如果咁多國家可以忍受咁大恥辱, 中共真係橫行霸道, 玩撚哂...)

推

對住支那唔好做好人

中共就係咁撚賤
希望其他國家經歷完呢次會醒

#thankschina

如果唔醒....

全世界都會被中共玩撚哂

唉

推爆佢

都好難醒
政客多數向錢看，尤其把口大大聲講民主但行動欠奉嗰班
有利益嘅好似希拉莉賣台灣咁私底下賣多你一次都得

好似無證據。

慘得過巴基斯坦
之前將全國醫院d口罩送晒俾中國
而家中國送返d胸圍口罩俾佢

如果咁都唔醒....

中共睇怕會做世界霸主....

仆街到

如果咁都唔醒，真係抵佢地死，同我地一齊俾中共輪啦

呢d垃圾國家唔洗可憐

有冇人人將支那賤史輯錄成冊
化為勝利文宣
要去twitter 幫支那歌功頌德